見到班所謂公務員不斷發聲明就好笑！

平時呢班人就係全世界最hea既公務員。下下要求加人工加到盡，依家出來扮大義凜然，好嘔吖！

係囉班警察簡直不知所謂
連政務司都屌

北角直

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

你講緊班警察?

講得岩，建議唔好再交稅，做不合作運動癱瘓政府，等班狗無糧出，等政府改革，唔俾佢地再hea ，例如唔好收到order都唔做野